如果你係陳帆, 仲有咩髮型可以選擇?

側邊 後面留長
無陰

剷光晒佢仲好

留長佢染紅色
應該幾型

叫髮型師跟住嚟盡整

有冇cfu剪到油頭

毛澤東頭